有冇電單車出車谷可以join

P牌左兩個月
成日想跟人周圍去
可識搵嚟搵去都搵唔到朋友
JJ插沙跪求朋友

係咪女 ? 唔係既話就番屋企打飛機啦 沒人會理你

勸你唔好跟d上網識既人去咩車河糖水
三唔識七佢唔會就住你
人地揸慣揸得快
你新牌跟佢尾諗住可以一樣，好易出事

出面d咩p牌group，新手group好多都勁mk
最近先有單無牌無保比差佬周到拉左
自己諗清楚跟呢d人後果會點

自己一個揸其實仲爽
唔洗就人地
中意快飛住去又得，中意慢慢左線50睇風景又得

最多都係同識咗幾十年果d真朋友一齊揸
其他不了

自已行下認下路先啦，
跟人出人地快 ，你又7下7下跟住快，
又唔熟路又無術 最易出事。

巴打新牌買左咩車？

搵電單車腳又要係女先得啊？
咁你返屋企慢慢打飛機啦

本身班fd成日都就唔到時間
先想上網搵吓有冇其他人一齊出車

就係唔知行去邊好😂

Honda rebel 500

唔係串你 只係講出香港26既風氣 之前連登26 TG gp又係成班比個賓妹貼露LIN 圖 撚狗咁撚 笑死人

班P牌新手gp , 十個有8個都係大CC 混入去睇下有沒女食 再背後笑鳩D新牌仔

求下你地唔好再出呢啲車得唔得 夜晚真係嘈到仆街 好似幫成條村較鬧鐘咁 我真係跪喺度求你

而事發前不久，鄭覺得其YAMAHA MT-07電單車車速太快，將愛驅相片放上facebook的電單車放售群組出售，並留言指「老老實實，此車太快，未能駕馭。」

諗緊下架買harley

我想正正常常揸下車姐
點解乜嘢都要圍繞住女

咁撚仆街嘅

26界 有個閪就可以呼風喚雨

咁佢玩撚曬啦

女外面其他地方識都得啦，洗係到咩，啲人硬係要做

入學P牌谷食女

楂Yamaha入Honda群都仲得

你錯啦, 有D樣普通既女就係想享受豬西變女神做萬人迷既感覺先玩26